教大2個學生做得好好,食住花生等佢個仔出殯

最好就佢本人出殯啦